做緊獸醫診所嘅入一入來

想做獸醫助護
請問一下難唔難入行，有冇咩特別條件
前景如何？
唔該各位巴絲

讀課程

可以有啲咩讀
見到城大有開獸醫但又貴又冇認證
不了不了

唔需要讀住。
好多都請無經驗既人。
on job training 多
你做左一排係覺得岩自己既先考慮讀course (e.g. AIRC vet nursing cert 2 or 4)

上勞工處睇好多診所都請人架
人工一開頭低d, 萬頭左右
做落做得好可以升得好快（睇診所）

但預左OT多，有機會比貓抓咁

唔該巴打 上去睇睇先

請問可以點樣發展？

通常都係開始做 > on job training > 做熟左可以考慮讀course > 做左好多年可以做head nurse, 做下d management, 管下姑娘，train 下新姑娘，管stock 咁

人工如果做到management 果d 野都有二萬頭咁

有d 診所會有bonus 比姑娘

有d 做左好耐既姑娘 可以轉去做第二d 關於動物既公司 (貓狗糧/ vet 既藥 or 用品 等）

呢行識英文會有優勢d, 因為好多野都用英文，同埋你識英文可以幫外國獸醫翻譯。

由細去到management洗唔洗6-7年

差不多啦
但都要睇下你本身識唔識 or 岩唔岩做management...

其實你肯學好快可以上手

但偏偏呢行好多人都hea 下hea 下做

同埋好多人寧願做入面跟症，跟手術多過做management 既野

我係麻甩佬
係其他地方做義工幫過下手做tnr

男人係咪極小入呢行？

都唔係
其實好多地方都想請男仔
有興趣可以telegram 傾

好惡做
自己好鍾意動物都頂唔順

點解咁講
不過做呢行又唔係淨係對動物
有啲主人好西都好麻煩

無錯 主人先最煩

一黎啦
二黎好怕屎臭
血屎個陣味一聞就想嘔

我都想做 但搵唔到

唔洗讀course，但你預左見到好多人性醜惡既事（主人、獸醫、其他助護）

絲打可唔可以再講下
會唔會睇得多人性醜惡越做越頹

獸醫，其他助護 +1
真係唔係個個都有愛心去做，而係為錢
打罵動物，無心照顧，最過份係直程唔中意貓狗既 都有，
自己愈用心去做，反而好似笑話咁

我都係0經驗入行，不過對住前診所d人，頂唔順所以走左 睇緊仲有無診所請人

反而血,傷口，屎 果d我又接受到..

點解會為錢？
人工好撚低
當年做人工得六千幾，日做9粒鐘，返六日長短週

想做診所可以搵我，介紹你
telegram:

巴打，我都有人興趣，但tg唔到你

有興趣+1 已theyadore# #

Tg